Ollid Kohhus koos 1883. a. 
Wõttis Kaarli Wihma passi. Tämmale akkas Lona Wallast Peter Annus käämeheks ja lubbas Kaarli hinge keik maksud ni kaua maksta, kui ta jälle kodduse tulleb. 
Käämees Peter Annus
Talitaja Mihkel Koppil
Pea kohtumees Jaen Pilder
Kirjotaja Aleksander Koppil
